一人一個公司/品牌形容自己碌鳩

我先

微軟

好羨慕巴打

借嚟睇下得唔得

痕大

津路

蜜絲

華碩

小米

孩之寶

豪大大

萬寧

nvidia 可以攞嚟挖礦